有無人係漁灣邨附近唔見貓

有隻三色貓，身上有帶同噹噹
唔怕人但周圍走

不要汁走可能是街巿貓
你有冇圖，漁灣隻隻我都記得。

無執走, 岩岩我見到佢自己走左入街市所以估到係街市貓, 所以我就走左了